是日午餐(狗食)。。。。。。。。。。。。。。。。

咩料嚟

正

Bacon Sandwich

想食

一啖食曬 又唔平

幾錢呀？

4€